其實香港重有冇人鍾意玩wargame?

廣華街槍店大縮水 疫情冇得打wargame 對比幾年前玩槍嘅人越來越少

up

依家得圍內約打
早5-10年旺果陣 大撚把牛鬼蛇神
開水喉又有 超大力又有

依家仲邊有人玩
一係去做黑警 唔敢出街
一係就俾人拉咗
剩返都係小圈子 有自己裝備 唔會出街買

都唔知幾時變到好似支那 氣槍變仿真槍